香港髮型師係唔係只係識得剷青唔識得剪

次次剪頭髮 同個髮型師講剪邊個邊個嘅頭
佢就次次都剷兩邊 幫我gel頭
香港嘅髮型師係唔係唔識剪啲日韓頭
唔好話樣嘅問題 就算幫柒頭剪個某明星髮型
樣唔得 都要有個形係到
亦都唔係價錢問題 試過速剪 到千幾蚊嘅質素

利申 柒頭毒撚

剪草咁剪

見你唔係入去做全餐，是鳩但剪完啦
之後幫MK妹MK仔做全餐唔好?

識剪會展頭

係 雖然我柒 但可唔可以尊重下我
我髮量都夠 就比佢地9剷

試過比千幾蚊 都咁樣Hea 9我

差唔多 差在未比佢地剪到起角

比較想知而家有乜頭唔洗剷兩邊

用剷先唔會關節勞損
所以我上年開始自己剪算數
落街俾人拎碌嘢係又剷唔係又剷，好似得罪佢咁

呢啲日韓頭

香港髮型師都係垃圾

利申而家次次都搵日本仔剪

關節勞損咪claims 工傷
點解要Hea 9我

邊到有日本仔髮型師

唔係講日文嘅都唔好要

呢d頭樣衰點carry

看圖剪髮 🤔？

好似

樓主比張圖黎睇下剪成點先

男仔頭係咁架啦
你想點

你個頭carry到先得㗎⋯⋯
如果金正恩咁樣就真係只能剪返金正恩個頭

呢啲髮型太高層次唔係個個髮型師都剪到
你有興趣 我可介紹

agger

Carry唔carry到襯唔襯另一回事
點都要有個大慨嘅形 係到
9剷係點樣